調景嶺有接駁巴士大家一齊搭！

車尾有咩緊急死火制
唔好俾d廢青知道呀
唔好阻埋d巴士呀

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會